Un cop acabat el projecte
trec les següents conclusions:
\begin{itemize}
    \item No per estar una tecnologia
    a la ``moda'', aquesta serà la
    millor opció.
    Ja que tot i aportar els
    avantatges el qual el fan famós,
    també té els seus problemes.

    Per exemple, Kubernetes està a
    la ``moda'', però si un client
    diu que té recursos limitats,
    no li pots demanar afegir una
    nova màquina virtual per tenir
    un \textit{cluster} de Kubernetes.

    \item És d'ajuda estudiar i
    aprendre abans d'agafar una
    decisió \footnote{Una frase que ha
    perdurat amb el temps d'Abraham Lincoln:
    ``Dóna'm sis hores per tallar un arbre i em passaré les primeres quatre esmolant la destral'' },
    ja que encara que tardis més temps,
    hauràs après nou coneixement
    que en un futur et permetrà
    anar més de pressa i amb passos
    més estables.

    \item Per poder extreure qualsevol
    informació d'interès dels
    \textit{logs},
    és important saber amb
    quines dades treballes
    i quina pregunta vols respondre.

    En cas contrari obtindràs
    unes anàlisis amb poc interès
    o directament que no serveixen.

    \item Organitzar-se i planificar-se
    és clau per tirar un projecte
    endavant.

    Sobretot per poder afrontar
    esdeveniments inesperats.
\end{itemize}

Per altra banda,
relacionat directament amb
les tecnologies tocades
amb aquest projecte,
ens ha semblat màgic
obtenir les estadístiques
amb relativament poc codi.
\\

Tot i haver dedicat moltes hores
a dur aquest \acrlong{tfm},
a l'hora de la veritat
no ha reclamat gaire configuració
ni codi aconseguir que tot
funcioni exactament com ho
desitjàvem.

Segurament a causa de l'elecció
de tecnologies, ha simplificat
considerablement el resultat.
